Die Maße der Blöcke stehen in der maße.txt im Wurzelverzeichnis
Die Ordnernamen entsprechen der Ultraschalfrequenz
In den *.dat-Dateien stehen neben der Amplitude auch Metadaten, die entweder per hand oder mit file_reader.read_amplitude_scan automatisiert ausgelesen werden können.